[$2000]聽女聲headset求推介

會用電腦usb dac推

女聲應該都係Audio Technica MSR7